有無巴絲推薦d護膚品比暗瘡撚用

用過好多牌子既護膚品都覺得無麥用
有咩好推薦

btw呢隻爽膚水個人認為最有效 搽完塊面好清爽

收毛孔呢？ 粗大果種

暗瘡問題要用收毛孔架咩

暗瘡撚就用 cetaphil 啦 , 呢個牌子救左我一命 ,

因為佢適合所有type既皮膚用, 無任何刺激性

醫生都開呢隻先識

要用邊隻？

23 years old badecasil

cetaphil gentle for all skin types
可以買埋佢隻lotion for all skin types
買大支裝會平好多

儲錢去磨皮好過

正想入黎講呢枝

thx 巴打 tryrty佢